其實我覺得有少少野可以改善吓

求幫推

How about shit ?

都得！